天晴有藍絲日日屌老母 啱啱仲整喊左個女手足

啱啱搭車返到屋企 見到樓下有個呀叔係到屌緊

「日日嘈撚住晒 唔洗瞓呀 嗌乜撚嘢呀
夠膽落嚟嗌囉 又唔夠膽落嚟 好撚型呀以家」

跟住有個女手足本身就係樓下公園到嗌
個呀叔屌屌下行左去個女手足前面屌佢
我即刻趕過去 但無奈我都仲細個唔夠膽反屌佢
比左張紙巾個女手足 講左幾句就走左

有冇住天晴嘅手足聽日可以落去一齊屌返個藍絲呀叔
懷疑日日係到屌老母嗰個就係佢
樓上有個巴打都有反屌佢 做得好！

９月２日 - 開學日

番母校幫學妹學弟打打氣！

開學日早會大嗌光復香港

推

女手足冇人陪唔好自己落去嗌呀
D阿伯無性

聽日留下見😊希望阿叔佢仲係到啦

岩 單拖既話 巴定絲都好
去隔離翼唔同層 嗌完再去唔同翼/層仲好

但無奈我都仲細個唔夠膽反屌佢

聽日見 洗唔洗約個位集合

17歲又唔係大隻 真係淆 SORRY

絲打得你地一個兩個都唔好勇字當頭
睇住自己

聽日見

某一位三期人(滿喜悅)上

聽日叫齊人落去見一見個呀叔

搵返4,5十個人一齊圍鳩個阿叔

叫咪叫 叫到每晚22:59:59

任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住所或公眾地方發出或促使發出擾人的噪音，即屬犯罪（ 《噪音管制條例》 第4(1)條 ）。

個阿叔好撚大隻咩
佢哋最撚怕有人惡過佢哋咋
下次要加油
今次唔得嘅 下次再進步！

俾d 勇氣啦
保護女性 而且係做正確嘅事
唔需要覺得膽怯

私了

建議學天頌 一到10點爆多人係上次落街打人搞事dum野落街個廢中樓下叫口號

暫時唔見尋日個女手足
但懷疑有另一班藍絲呀叔坐喺公園到屌緊
隱隱約約聽到 嗌乜撚 又唔落嚟嗌

岩岩三期個都有人鬧

有冇天晴人聽到

好似聽到 但聽唔清楚佢係咪屌緊
下次如果聽到有人嘈再一齊落？

佢屌樓上嗌啲人定點？